【2018月廚番】 Fate/EXTRA Last Encore 討論區

STAFF
原作：奈須きのこ・TYPE-MOON／Marvelous
シリーズ構成：奈須きのこ
キャラクター原案：ワダアルコ
総監督：新房昭之
シリーズディレクター：宮本幸裕
キャラクターデザイン・総作画監督：滝山真哲・山村洋貴
アクションディレクター：三輪和宏
美術監督：望月卓磨
色彩設計：日比野 仁
CG監督：高野慎也
撮影監督：会津孝幸
編集：松原理恵
音響監督：鶴岡陽太
音響制作：楽音舎
音楽：神前 暁（MONACA）
アニメーション制作：シャフト

CAST
岸浪ハクノ：阿部 敦
セイバーSaber：丹下 桜
遠坂リン：植田佳奈
間桐シンジ：神谷浩史
間桐 桜：下屋則子
アーチャーArcher：鳥海浩輔
ライダーRider：高乃 麗
キャスターCaster：野中 藍
バーサーカーBerserker：安井邦彦
ガウェインGawain：水島大宙

公式:

推

好波

痴女

同時間生日快樂to me

生日快樂

樓主你是我 最想留住的幸運

生日快樂
囉

生日流流我唔想爆粗

乖啦 等我同你講句生日快樂

LM

教徙進場

ho ball

留名

幾點開波

教豬
可惜要返到香港先有時間睇

對波唔係sizes

尼chi

今晚播?

正評俾痴線佬

where is #

扮盲

成堆重課狗

我無課now

吹牙

Wada定廣山進化得勁

其實係獨立作定係駁game？

唔知點講
暫時唔知佢劇情會改成點
但係extra都係extra系列既第一作
睇個勢就係extra改篇,但係應該係會駁落extella到

聽人講走extella zero線
有啲位會唔同驚入面咁

知道牙狐有得出場未

我覺得對眼真係畫得太大

希望對波大d

見到d月豬就想嘔

想知個時序性同關係
同psp隻extra/ccc有咩關係

你等於問緊pc隻fate/stay night同動畫fate/stay night umlimted blade works有咩關係

未播無人肯定
但暫時睇係extra>ccc>>extella>link
Last encore宣傳就係extra既對手順序

姐係主要骨幹故事都係extra個故仔？
唔係後續果一類？

都話係extra系列,咁樣梗係extra最主要

C狐bb俾人一腳踢落街

我紅A連影都唔見

我愛樓主

點解fgo個pick冇タマモちゃん

why not both

umu

lm

入黎支持下
順便祝尼痴生日快樂

食個生日飯先

生日應該要食好d嘛

btw Happy Birthday

課金課到窮

講咩架，去wiki睇到一頭煙

電子聖杯戰爭

好,仲有4分鐘

全裸待機

開始對錶

來了!!!!

扎比子

我佛你

覺者我屌你老母

我佛慈悲

Shaft風滿滿

睇緊物語 ?

慎二黎？

粉毛好有可疑

慎二個樣

係咪物語嗰個公司?

係呀

慎二好快收皮架啦,放心

乜撚野象棋黎

慎二條囡

禾凜!!!!!!!!!!!!!

係撚你果個咩

all 凜 都係me的

呢隻金毛架食屎狗

今日先睇左hf呢種人設接受唔到

賣垃圾驚廣告no good

個feel目前幾正 幾中我電波

又一個睇ufo睇壞腦

笑4

個風格真係

好似睇緊fate grand order moonlight lostroom

mr.2030

peaceman

笑撚死我

睇黎應該召完尼6就完場

9成啦

又要見到神父

老是常出現

新房

細蚊仔已經咁暴力

慎二條友唔配有船腸

紅a

紅A有份出場,好感動

真架
一陣先睇到

我が才を見よ……万雷の喝采を聞け……座して称えるがよい! 黄金の劇場を!!

瓜左了

體感5分鐘

見到彈幕話紅a殺青了
笑到仆街

ok,買blueray

教豬首歌好似唔係幾夾第1集既風格

又有神父

放過隻狗啦

狗今次唔係神父既

有香菜

香菜

係

先行放映好似話第二集連game黨都估唔到既展開

shaft完勝

Cls

會有咩英靈?

我紅A俾人一下切成兩半

matrix黎

笑咩

我好努力咁理解套野 但係我真係唔知睇左D乜

睇呢個台仔講下背景先

想睇

Lm聽日睇

UMU

第一集都唔錯，但尼祿塊面圓左d

我一睇就明

話說尼祿件衫後面開左窿係咪新加

不嬲有

ネロちゃん世界第一saber

琥珀ace幾年前既預言成真那刻真係

教主 唔知會唔會上今年asl

雖然好似差過UFO但係都好過FAP好多

頭幾分鐘以為睇緊物語系列

點解明明似小圓個個都話似物語
系列導演都係小圓嗰個

劇本風格真係好蘑菇
好似直接喺Game到cop出來咁

已經改左好多野啦喎

因為神谷係咁講野

個監督新房咪係做物語同小圓個個囉
新房風格咪係咁樣

照game copy出黎先驚
無印extra啲劇情真係純打對手同對手吹下水咁

結局會再挑戰佛？

我屌如來佛祖 仲誇過金閃閃 其他人唔洗玩啦

重玩一次game啦

有冇game黨講下呢套劇情好唔好睇，經過之前f/ap有少少驚

好過fap 十萬九千里
fate ex係入面出game最多既系列

我都係仲係好掛住社長畫既尼6

唔使諗，今次講到明係改咗劇情，冇人劇透到

唔係玩啲咁既野呀

呢套第一集睇得出應該係全新劇本,睇PV應該只係得啲情節同背景似
如果係原版game我會覺得比較普通,後作CCC同extella既劇情豐富好多

覺者正常情況下係唔會回應召喚,就算係extra入面都係一直放水

如果將英靈實力當成一層樓, 金閃閃係一樓既天花板,覺者應該係二樓至三樓

タマモナイン説だとアナグラムで色々考察が上がってます

尼里ミサオ → 余り・水棹（みさお）

水棹は小舟で移動するときの水底を突いたり藻を払うのに使う棒です
玉藻ちゃんの幼名が藻女（みずくめ）なので
タマモを指すと同時に皮肉ったネーミングになってる、なんて

近排先玩完一次

係咪今年想出齊9條尾

快點！

今鋪真係我佛你

覺者其實唔算太勁，者係fate中指佛教中達致覺悟既人，任何人都有可能達到(釋迦牟尼只係最出名既其中一個)
只要有齊條件都一樣召喚到

神性太高果d就真係召喚唔到，例如玉藻9尾真身天照

開頭覺者果段好好丁

覺者應該係對2030展現我佛慈悲
想睇魔性菩薩打覺者

bilibili睇唔到

尼祿不可能是女人！

呢種畫風好難接受啊

fap 呢d屎你地班友都食得落
反而到extra你地就水土不服
真係唔知講咩好

睇完pish
尼祿好似認得扎比咁, 我覺得應該扎比子=扎比

回家慢慢睇你既fz同ubw

接受唔到fate用物語風格

最鍾意呢種魔性既表現手法同畫風
好入腦 第一集其實幾好睇

鬼唔知你阿媽係女人咩
新房下面啲副手個個都唔同風格
淨係大沼心 宮本幸裕 尾石達也 武內宣之
4個嘅風格都好唔同啦
今次個系列導演咪宮本 即係小圓個主要副手
佢同主導化物語個尾石達也 或者後面物語嘅板村智幸 風格都唔一樣

我意思FE原game浸蘑菇味都無咁重

慎二條賤喱今次唔知點死法？

梳 柒左

好睇嗎

睇完成頭問號 唔知睇左D乜
仲枉我睇之前都已經睇左少少設定
定係之後會有解話?

先第1集,你話呢

抽像過頭吧

唔計佢啲伏筆,成集可以話係講緊主角點樣見到尼祿,預選出左啲master
其實可以話係咩都冇講過,
跟原設既話應該下集先會話個預選係咩黎,之後講下個規則正式比賽
點解唔話左預選要比啲咩,簡單黎講就係因為個預選唔比你知要做咩

依個岸浪諗野都幾負面

睇完一集都冇 就愛上左ネロ

一開波以為自己睇緊物語

extra殺生院只會比覺者秒

D女對眼袁生畫？

已狂洗op

究竟同一堆人設可以翻炒幾多次

如果你講緊saber 凜 櫻呢堆既話，每人最少可以再翻炒幾次，saber大概可以翻炒10次或以上

全部改少少嘢就算

Saber完全兩個人 性格都唔同 點翻炒

咪就係
umu世界第一

紅勝於藍

點解d畫風好似怪怪地咁 有d人好似完全唔同咁

Wada早期extra畫風同依家都差十皮啦
動畫又經多重轉變

個新世界觀睇到我

同小圓畫風差唔多喎 我覺得

唔係 好似慎2同尼6咁 完全兩種風格黎 好似兩套唔同既動畫咁

就播

仲有40分鐘喎

月姬r都就出 40分鐘算得係咩

來了

GOGOGO

轉場

呢集人地劇透話好熱血

咁快有負評

個op

OP零劇透

神OP

最後個畫面好靚

好似睇緊物語咁

咁快就沖涼

物語系列迷浴室

尼祿對野

第2集就入浴scene

哇 呢下倒奶

戰神船腸準備

南澤十八

船腸

有引人背叛能力既從者...

TAMA

好矮好可愛

月球警察

慎二又唔同左樣

出現了 45度

慎二用左劃令咒?

又比人插

慘

呢度完

SORRY我實力太強

又要等

禾凜

仲要若無其事咁掹翻出黎

慎二 shaft真係比曬面神谷

尼祿個屎忽

下星期再見

op同ed都好正

Avenger岸浪

已經同EXTRA無乜關係

Fate/SAO

又有香菜

尼里tamamo說

さユり係唱得好聽嘅

除左即死嘅致命傷外(斷頭/腰斬之類)，只要keep得住意識 MC入面唔會死人

Fap d人都有份畫Extra

真係有一陣好重既物語味
不過真係好靚

似小忍

搵到

傷物語feel

食完fap d屎
就有套高質番 感動

做月廚咁耐第一次有機會睇到接近原創既動畫

好正

官網update左d term

呀

下集船腸神回

尼祿的笑容由我來守護

今年唔課金,ALL IN買尼祿好了

op面上面塊疤

啱啱睇完第2集 點瞓得著

好撚正
nero

男主性無能

個男主係咩事 ，佢啲恨點黎，個節奏好怪

上myselfbbs睇
d蒸汽多撚到

原來啲羅馬皇帝咁撚開放

男主除左恨就係面癱黎
仲要乜鳩dead face 唔係又係怨念化身嗰D ON9野呀

慎二+前世

又要等多六日

白野 對波力:EX

依個主角係咪比人溝左d野落去
ie. 復仇女神

有無月球人可以解釋下我睇左D咩

好似主力賣尼祿多過劇情

係咪脾那黎？

淨係聽聲己經好好J

明顯

白版

主角上返去唔係一陣既事咩
點解會突然比慎二控制哂第一層

一係就時間流動唔同
一係就有兩個慎二

如果蘑菇親自寫都伏，咁成個型月都可以執柒

安已不 有無人劇透下男主角乜事

你當ＳＡＯ咁睇就得
反正都係虛擬嘢嚟

無人知,唔跟game既新故仔

我見d人話個黑化dead face係同佛祖招寶具有關(有極低機率會強化對手 )

5g 如其9估 不如扑暈自己到下星期六

男主對羅莉馬王完全冇性趣定其實係gay

5你老母

55

唔想睇大陸和諧版咪去down囉
睇乜撚野線上

呢家仲咁撚執著呢啲文字嘅真心膠真係少見

返工睇

新房可唔可以唔好物語化Fate
成日俾D分鏡同配樂帶走注意力
如果無睇過原版 劇情真係好難理解

無所謂la
唔係a-1我覺得已經好好既啦

如乜鬼野果
宜家連打左原作都唔知咩事啦

好呀,估都估唔到既劇情

屌你啦

流銘

議事論事ja

今集迦勒底廣播局係講丹下櫻

啲非廚真係麻煩

666666

手機bt,新種都好撚快
係食得多數據

牛逼呀老兄

ufo
ufo
ufo

又典牙

?

新房風嘅fate都唔錯
唔通一尾ufo嘅華麗效果咩
至於唔識串個間就狗也不屌

ED好靚

辣殺
露肉
我鍾意

話時話 今集有d崩

一月霸權聲優

新房+fate，係幾新鮮

散髮尼祿

都唔明點解咁多個shot都冇一個睇到佢粒點
明明都唔係好多蒸氣啫

btw shaft做呢套fate都幾好睇 雖然好鬼物語風格
但係總比A1果套好 A1果套得淡笑 d人樣隨時崩到不似人型

星期六未

一路屠龍一路等

不了 驚尼祿會畫到變左呆毛樣

Saber face正

D新房式分鏡同唔知做緊乜既劇情搞到成件事好詭異

連萌王上電台都話聲優配音問之後發展
奈須都淨係答:敬請期待

宜家嘅情況
淨玩FGO嘅豬: 黑人問號
無接觸過Extra嘅月豬: 黑人問號
Extra原作黨月豬: 黑人問號
Last Encore聲優: 黑人問號 <--New

每次錄音都淨係拎到當話劇本又唔會通水講之後點發展，今次保密到

雖然好吊鬼，但咁樣幾好，唔駛比人劇透
又多討論空間

3話預告

櫻井同磨菇又唔知想玩咩

尼祿大勝利

一日

放工一推

轉場
趕得切返到屋企

Hi

連劇本都好物語

凜!!!!

狗哥呢

rin

正撚到

C狐貼紙

迫我食聖晶石碎片

等我打柒慎二條仆街仔

慎2

凜都有dead face

船長咁快收皮

跌爆眼鏡

依個慎二好順眼

收皮都比返個插畫佢

凜線

空境黎啦

的確

復刻?

文戲9分打鬥1分

望就望之後打神槍打高文會耐返D

新設海洋都市ケープ

最後の聖杯戦争中、
1回戦に勝利したものの2回戦にあがる事を拒否した間桐シンジによって運営されていた都市。
後に彼の片腕となる女性マスターが３階層より逃げ延び、シンジの秘書となり、ケープはより完成した都市となった。
以後、間桐シンジはかつての舞台であった旧校舎を住居とし、
表だった都市運営は秘書となった女性マスターが行っていた。
少女を中心にした治安部隊を組織したのはその女性マスターの趣味だとか。

買邊隻店特好

但李生轉左B職

究竟會唔會有狗哥/呂布

真係無人知

チャクラ・ヴァルティン

天輪聖王。
セイヴァーと呼ばれるサーヴァントが持つ宝具。
聖杯戦争のルールを変えたと語られる。

新設海洋都市ケープ

最後の聖杯戦争中、1回戦に勝利したものの2回戦にあがる事を拒否した間桐シンジによって運営されていた都市。
後に彼の片腕となる女性マスターが３階層より逃げ延び、シンジの秘書となり、ケープはより完成した都市となった。
以後、間桐シンジはかつての舞台であった旧校舎を住居とし、
表だった都市運営は秘書となった女性マスターが行っていた。
少女を中心にした治安部隊を組織したのはその女性マスターの趣味だとか。

CM有佢地2個嘅武咁囉
BTW 呢個凜，諗諗下會唔會唔係真凜黎

變化

今集凜比主角d聖晶石碎片個樽上面痴左C狐貼紙

U GET THE POINT

果3件就算狂化左都係上級沙煩
區區一個魔術師點打得贏

咁都回收到

可惜今集咁多伏線實比1分打鬥掩蓋晒

我家尼祿0死角

有種淡淡既哀傷既感覺

慎二寶寶

睇黎今集都講左些少頭緒出黎

慎二唔係人渣？

點解最後會卡彈?

船長 慘

老老豆豆打戲真係麻麻

呢部份有啲唔明
遠坂明明話自己係冇咗servant嘅前master
但佢又飲紫色藥補魔嘅
唔係應該同男主一樣用master嘅補藥咩

話唔定佢係假扮

唔好彩

幸運F?

第一眼仲以為係聖晶石碎片

幸福EX -->唔可能輸
星之開拓者EX --> 化不可能為可能

結果-->唔可能輸都變輸左

呢d咪細節位
變化，係變化呀

完全唔記得這段

呢個慎二細蚊仔黎咋

尼祿用皇帝特權整左隻船出黎有咩用
就感插左上去 最後都係要自己沖上去

金髪

打斷寶具(好似係)

又要等一星期先睇得

Extra大公招寶具

依個慎二係好男仔黎

amazon有得訂BD了

係 第一次覺得慎二咁順眼

最尾船長輸左之後叫佢取消契約, 但係慎二唔肯嗰度真係有d感動

今朝睇次熟肉
雖然打鬥都係差
但咁短時間寫到慎二同船長立體返都收貨
同埋好多細節係翻睇+睇官網解釋先見到

衰極我都覺得好睇過fap畫打鬥

fap我覺得最後K隆師徒+小太陽飛哥都高質到會LOOP
但戰鬥得咁密得兩集高質真係少左D

打鬥仲差過A1

btw個太空人係咩野?之後會講?

servant 黎
Neil Armstrong.

又佛祖又太空人
遲啲會唔會有毛澤東習近平？

如果50年後仲有月豬,毛澤東應該會出

真係實裝落fgo就正 最近代

莫子打第一次jack都正
Btw fap就係內心戲文戲唔掂 點知打鬥都

凜係伊斯塔 第1集個粉毛係玉燥+凜master?

扶清有見地

文戲幾掂
寫到個主角咁黑人憎

出最近代 出李小龍唔好

屌佢老母還我莫德+獅子界

好似冇見過玉燥變到同自己完全唔同樣 個粉毛又完全係玉燥feel仲要係預選出現
如果凜係沙煩都係得兩個選擇姐 佢仲有玉燥回復藥

extra凜 如果係沙煩應該得返果個，唔係伊斯塔

但係理論上係拉唔到艾蕾出黎

好明顯係用大狗夢幻召喚

岩岩隻已經好多伏線
雖然打鬥真係

但都好過FAP

打鬥都可以期待下既,可能今次打船仔難發揮/儲經費
shaft之前做傷物語同小圓劇場版啲打戲都好正,呢套op啲動作都還可以

咁原本依場就近乎零過程既新手教學黎
同埋聽講工期又係好趕
少少柒就算

留返黎打李書文同大猩猩

船長居然係用各種唔好彩黎收場

但換黎既係 ex te link再出場用新look見人

唔係好明點解慎二明明做左floor master但就要死，所以留係第一層，定我睇錯

佢唔想打上去
死係對面嗰pair人

呢個慎二其實幾愛好和平
可惜，fate就係要打打殺殺
男主到最終都係熱愛鬥爭，唔能夠認同慎二
而慎二本身亦犯咗同共產黨一樣嘅錯
以為營造一個歌舞昇平嘅環境，就會人人歡樂

尼祿竟然有奶，一睇就知作畫崩咗啦

一睇個樣已經無晒霸氣，行可愛物語風
唔講仲以為係同人H本子

冇王者嘅霸氣，還我AAA Cup

好潛建, 不要嗎

係咪唔識分呆毛王同尼祿

兩個都冇波，完

笑死我

唔知咩事一早扑左

真喺有人咁on9 波都唔識睇大細

尼祿有波有蘿根本完勝Saber

好唔慣聽佢叫奏者

笑撚死

個個好似你咁膚淺就死得

尼祿係贏內在
身材係其次

on9尼祿不嬲都大波
藍傻就話平姐

藍傻都唔知斬死左士郎幾多次
extella尼6慘慘豬

尼祿都冇奶 係咪當咗小莫係尼祿啊

好彩最後個時空都loop返去happy ending

第一次好sad
但最後條線就覺得阿提拉好慘

希望今次會歡樂d,好似ccc咁

熱情

紅一定贏藍 唔洗講咁多

藍呆
154cm B73/W53/H76
尼祿
150cm B83/W56/H82

你唔係fate廚我唔怪你

你當睇小圓就好了

係fate物語

阿良良木慎二

都係新房,不用分得那麼細

padoru Padoru

阿緹拉

船長咁快退場

留名睇老婆

情人節快樂

我老婆正式出場未

有貼紙唔驚啦

fap有無提名 ？

靠你提名了

希望你會提名到

今晚打綠茶

今集有無騎士卿呢

聽到魔法戰爭杯，就代表我要睇下啦

一定有
預告背景d字都見到佢講野

HI

BGM同開寶具好正
但好似CUT走左5分鐘打鬥咁

開波

又沖涼

真係同清姬絲帶無咩分別

條帶透撚到

綠茶

騎士卿型到

吓

但騎士用狙擊......

騎士卿玩偷襲，仲要叫綠茶上
點解會咁

魔改晒

啱啱果句，尼祿都知loop緊

綠茶開始果陣都聽得出佢知loop

鳥海把聲好正

一劃

拉尼

鍊金裝拉尼

同extella zero相反
果邊放棄晒凜同拉尼
呢邊就執晒返去

都估到有拉尼架啦
咁究竟會有呂布定狗哥呢

睇完頭幾集無乜期待了 仲覺得悶悶地

一定有，6層CM有晒佢2個嘅武器

月廚番不嬲都悶

而且凜而唔知去左邊

又係無左Servant

50年

硬係覺得唔夠本家好睇

嘩嘩嘩

MR .2030又出場

2030做實驗

呢段記憶，應該係岸波白野嘅

3020

已經AD3000

仆你個街,情報量大到

諗返，頭先綠茶收ORDER出去前個眼神
綠茶都肯定記得呢千年嘅LOOP
騎士卿就係LOOP到壞掉

過1,2個鐘細居就會係係TWITTER度原圖

即係綠茶已經係被感化左做騎士茶
反而丹卿就為左係2030搶返mooncell做惡役

到底依個係咩平行世界黎 癡線 仲去唔去得番extella到

等字幕版再LOOP先

痴撚線劇情

每一層每一層都係呢千年入面不斷loop
永遠無辦法上一層，亦無辦法消
取代岸波白野位置嘅AI亦都一樣一次又一次向上爬
每次loop都有唔同結果，所以有唔同樓層死嘅記憶
LE開幕扎比子就係上一次loop，成功上到去見覺者再比人秒

月之珊瑚？

其實我有到有d唔明
慎二個城係已經起左一千年,
定係今次依個loop先起?

YS
仲有

發覺extra 入面既人已經超越左蟲爺 蟲爺500年真係小兒科

一樣，一千年
宜家我9估就係floor master被殺就reset果層原生黎過
咁估嘅話，即係岸波AI已經有50年未成功上到第2層

蟲爺係靈魂因肉體嘅腐化
人類係MC靈子化又另一回事

我啱啱都想貼
但鋼之大地起碼都AD5000

慎二都有1000年前後

1000年後件衫進化左識生長

DL緊個高清RAW CAP圖

遮住個令咒位

騎士翁癡左線

原本教羅賓漢做人,依家搞到好似死廢佬咁

點解尼祿咁可愛

搞基咪得：

九成係搞基咪得 搞屎棍

loop了咁多次

loop到痴左線

細居仲未貼張原圖出黎

尼祿依家先知聖杯戰爭改到咁係咪代表白野loop左成千年都無揀過尼祿黎用
呢一千年不停用垃圾鯖上唔到第二層就死左

對上一次札比用尼祿打覺者係2030既事?

咁成件事係咪
2030札比尼祿打覺者輸左->SE.RA.PH崩壞-> 札比零魂呢一千年不停死,loop->到依家3020札比男再次揀中尼祿參戰

媽我好撚亂

Tamamo

一下
設定中我既虛數魔術能力喺月之海大發神威

其實typemoon世界入邊虛數魔術究竟係一樣咩嚟

越黎越正

咁大個人仲著旗袍

開始

準備開波

06

JK狐

睇黎呢1千年，真係不斷轉沙煩黎打

尼祿依家先知聖杯戰爭改到咁係咪代表白野loop左成千年都無揀過尼祿黎用
呢一千年不停用垃圾鯖上唔到第二層就死左

對上一次札比用尼祿打覺者係2030既事?

騎士卿

上唔到2層係五十年

小太郎

風魔...

等睇到完場真係數到129個沙煩出黎

抽左一千年首抽先抽到尼祿用都幾撚慘

miss左06 bb個幕
有無人可以講比我聽發生乜事

應該唔係啦...
都無話岸浪=岸波

拉尼50年前先黎到?
定連埋佢一齊LOOP

騎士卿回憶
跟足Extra線果陣扎比沙煩係06

但岸浪咁多被殺記憶,好可能係同一靈魂WO

騎士卿已經唔係master...

拉尼已經摸晒底等人......

黑手應該又係exte 搞屎棍

不愧係最後作品

綠茶又想騎士道被秒了...

真係摸清所有野咁

已經半透露岸浪真身...

seraph崩壞最大得益者就係果位搞屎棍

exte 條搞屎棍無消失，只係著草

拉妮

咁就食便當了?

啱啱講完就出場

感覺愈來愈似某搞屎棍會做既實驗

搞屎棍:上個世界 我俾龍女同尼祿搞到咁，今次仲會俾呢兩個同扎比子咁爽?

咁推落去，個劇情都幾肯定同link有聯繫

新一張騎士卿+綠茶

依家呢隻白野應該只係得白野皮既實驗品

link 有搞屎棍份

而且 尼祿無左上集既特殊能力

真係得月廚會頂到落去......

應該同exte情況差唔多..

exte 俾搞屎棍搞到分開左三part

今次可能仲嚴重

被搞事棍係MC到掘左一路儲落黎既怨念然後放落岸浪到

如果非月廚係想入黎睇FATE打鬥我諗你地都係出返去啦

如果到龍女果層都無龍女就好肯定黑手係搞屎棍

果d野應該一直都係掉落虛數之海
但又有一個問題
3020-999係2021
但Extra本傳係2030

神父你點樣呀,睇唔明淨係係到留ICON

岸波都可以帶埋記憶穿越另一個世界收搞屎棍皮

搞屎棍果時著草穿越加回到過去都有可能

等緊中字

WHY?
EX線藍路隻英唔係大公咩?

技術上白野係有機會係2030前都打緊既
extra本傳個隻白野都唔係地面個隻黎

搞屎棍俾岸波收皮 就係收左龍女做隊友 龍女呢個豬隊友好出色咁carry 尼祿同玉澡幫阿萌拉同白野手收佢皮

extra本傳路線唔應該遇到龍女
調番轉係遇到龍女先有問題

自己一個就話姐
宜家成個extra事件推早9年喎

但レオ一定係2030果場喎

搞屎棍 搞亂過三個世界，唔排除真係有能力穿越到更加早之前 然後搞到而家咁

同link 應該走唔甩，話唔埋 link 搞屎棍可能有人幫手

有冇機會EXTRA本傳個時間已經係被磨菇FAKE左?
我自己覺得有機會LE個時間線係由頭開始已經唔同既量子固定帶
有機會係異聞帶相關

但佢轉移果招都係去上一個量子記錄固定帶=人理定礎
但過左extella之後，解決extella事件已經做左最新嘅量子記錄固定帶
佢無得再返去前面

一係搞屎棍到上知道搞屎棍一個搞唔掂，今次呢個世界提前召喚再加多個人幫手

爆炸前一刻

咁樣玩法
LE世界線直頭做埋異聞帶都得啦

shaft補刀

暫時設定係咪冇講過MC下點樣先整到特異點出黎

騎士翁一開波段獨白好屈g

炸撚死你

明眼人係垃圾

司徒奈奈係垃圾

幫推

電子妓女

文戲都唔尾機就死了

咁樣自爆真名

整得都幾有心機 邊個話LE打鬥唔得

見到Fap真係得啖笑

今集睇2次先明

啲刀刀劍劍冇激光
打鬥真係好唔得

睇完唔明
做咩主角咁撚勁

大門大轉世

Dead Face

想問下香港可以點買

amazon JP

分分鐘未必係人類嚟

FATE EX入面D人全部都係DATA

一直唔覺LE打鬥有問題，慢鏡睇都唔失禮，多數手繪，幾有心機

shaft 仲要新房

有冇人知19分20秒個倒數咩黎係咪主角可以黑化既時間

唔係時序黎咩

佢倒返去umu打敗robin嘅190秒之前俾我地睇鐘樓發生咩事

諗深一層
白野可能真係只轉生過一次(第一世係鈴鹿做servant)
其他d死亡記憶係其他master既記憶黎
係白野返生個陣比人加左d記憶落去

尼祿把劍可能係岸波白野(女)臨消失放係最底層

無玩原作 有兩個問題想問下
1.成日都話好多master 去左第一層過退休生活 但係又一次都無出過場 瑱二輸左之後成個第一層比人水沈晒 咁果班master去晒邊

2.凜可以咁樣咩都唔做 就上到去
咁屈晒啦 個個都組隊打啦 幾個打一個 之後成班上晒去

其實依家有無玩原作extra都無關緊要
主線已經近乎完全唔同

1. 原作係128人既1對1淘汰賽；但依家無人知到底經過左幾多次淘汰賽/有無輪迴
2. 同上，原作係一對一既比賽，最多比賽前會比你收集資料，唔存在組隊；凜係原作應該係同騎士卿一樣某層輸比主角，但點解MC會比佢跟主角上係又一個伏線

第六話PV

幽靈...

背景句"唔好走 唔好走 唔好走"

飛緊的回家

真alice

千年蘿莉

一嚟就小圓風

又爆料

等左白野MK1 一千年?

屌你D小圓風仲恐怖咗鬼片

童謠黎

魔女結界黎..?

小圓畫風真係睇極都唔慣

新房終於發力

1000年前?

唔到第六層唔打得...

到底有無無敵龍出場呢

魔女

應該有

第一個外掛boss

凜/尼里C狐說應該唔成立鳥

又要等下星期

Nursery rhyme嘅能力即係小焰咁樣?

ED圖好似換左人畫

睇錯,無野了

ありす

千年前の聖杯戦争において、第３階層まで到達したと記録されているマスター。
ゴーストではあるがSE.RA.PHで生まれたゴーストではなく、
地上から月に昇る過程でゴースト化していた為、
自由に移動できる希有な存在だった。
生存競争には向かない性格だったが、
マスターとしての性能は破格・規格外のものだった。
彼女を相手にしたマスターは『戦闘行為』にすら辿り着けなかったという。

會唔會成個第3層已經同童謠同化左

所以先咁小圓

算唔算自爆身份

PussyCat PussyCat where have you been

陸續有黎

應該成個第3層都比童謠寶具佔據晒
然後佢扮愛麗絲+由於MC無運作唔會捉佢

另外尼里都有個得一劃既令咒

目前見到所有master都係得返一劃，實有d野

高汁FATE動

仲有岸浪出電梯之後開城門已經得返一劃(無記錯岸浪應該2層用左一次only)
貼吧有人估已經中左一次loop+用左一劃

仲有同愛麗絲開茶會個白野個令咒唔同樣

尼祿bb

Ys，呢2樣我都啱啱想講

今個星期極早出

仆你個街 小圓嚟嘅喂

係youtube瘋狂loop緊首full ed

nero are個下kawaii

收島風2lai冇睇

神父要睇B站但又要等免費

我要睇fgo cm呀

一開始我以為我禁錯左小圓來睇

冇野啊下話

童謠bb同愛麗絲bb 好可愛

新房 風格，似唔出奇
利申：覺得似

真係勁似

條女都勁魔法少女

D分鏡 動作同埋背景同對話都勁似 好有果陣魔女結界果d詭異感覺

個景係搵返小圓設計魔女空間果個人design

根本就係想咁做

神父有少少弱智,唔好怪佢

仲要咁岩有野中藍

睇埋今集就覺得呢套係FATE 做包裝既 X物語
今集用埋小圓D場景循環再用

過2集就轉場又會唔同FEEL

佢D 內心戲同物語個種模式一樣
應該可以更名做FATE 物語

不過題外話, 愛麗絲個身世同小圓隻夏洛特差無幾; 係原作就咁, 定係新房搞出黎

原作就係咁

得一季既時間睇黎會skip第四戰同第6戰

明明高汁過FAP

唔緊要
地動說完左仲有天動說

FAP 簡直係黑歷史

點解要拎黎同fap呢套笑話黎比 球證落場踢波真係拍爛手掌

因為佢兩季番 extra得一季

得一季咁少

得13集?

任何fate系列只要同FAP比就會升級

諗起都火
仲要哂左兩季時間
比ufotable套士郎美食番都好過佢

得乜鬼野主呀傻鳩
fans向到咁，其他人直頭棄晒添啦，邊會睇到最後

又係D自己睇唔撚明就話垃圾既人

今晚又有得睇我凜

咁既野都講得出以後你講咩都唔使理了
根本係弱撚智

今日睇fgo cm先啦 仲睇其他

咩啊
睇完darling睇 FE再接住落咪睇fgo cm lor

我決定將d精力比曬fgo💪

好可愛

渣

準備好了

一係OP完一係ED完先有風

呢個直播好撚垃圾

又有我凜

Alice

好撚慘

咩事

好痛..好痛..好痛..

哇.....小圓

哇屌 頂唔順

正

屌你老母

痴撚線

凜！！

又入夢了?

尼...

UMU!!!!

this arse

男主有6劃令咒咁多..?

凜riP

個畫面不定係現在同過去不停LOOP好撚亂

Alice 啊

童謠把聲配得好有技巧

尼里=可以由從者偽裝

G

g

尼祿開始提沙比子

係凜b

披著G皮的B

禾婆

唔係

毒撚妄想EX

文戲=尾撚晒機

變身

Install

gae bolg???

基扑

屌.做乜撚

有冇月球人可以解釋下點解我凜又可以變身

點解今集會睇到咁混亂

風來了

新cm

真係睇到眼濕濕

下集就知係咪SKIP左第4第6戰定改左打其他野

官網更新左童謠
但alice同童謠都零新資料(之前每過一層都加返1000年前後)

除左慎二有1000既變化其他都無啦
沙煩都係追加個真名ONLY

原著第4戰係打串刺/月姬
唔知佢動畫會點玩

騎士卿同綠茶都有加返背景資料

應該係大公

直頭轉職階都唔奇

link 有兩個b職未公開

買

不得了

今集開估好震撼
呢一千年搞到個個都痴哂線

Ed神插入

差少少比佢逼到滴馬尿

最後望住岸浪拎住本書再喊嗰幕真係痴線

睇百度先知怪物係影係愛麗絲

未搞清楚哂d時間線
不過alice

以為睇緊小圓

same
成個feel好正

屌 再睇一次都喊

我覺得心靈獵奇方面勁過小圓
今集睇多次中文
真係會嚇親

愛麗絲等左咁耐就係想岸浪了結佢

下集打真祖？！

真係睇撚到喊

磨菇同櫻井幾時轉左職做愛的戰士

所有同男主(岸浪白野)一樣外貌嘅人陪愛麗絲玩嘅記憶都係屬於岸波白野
只係岸浪load到岸波d記憶
你可以見到令咒唔同樣

唔撚掂，唔忍心睇多次

櫻井幫手將小說改成劇本咋
LE完全係蘑菇嘅傑作

女岸波 就真係不明

其實我覺得係近似Extella Zero咁
開幕果陣扎比子唔係熾天之檻，而且建築風格係對返高文CM個背景
即係第7層係扎比 vs 扎比子
扎比贏左，扎比子係原地等死果陣見到尼祿慘敗

但早2話騎士卿回憶打果個疑似扎比嘅沙煩係06

女白野應該係跳過晒前面層數直接打佛祖，男白野應該未打佛祖就收皮

我以為最後佢會食左RIN 個頭, 點解無嫁

奈須認真既時候大部分都係虐得好重手

本の内容は忘れても、夢に挟んだ栞の事は忘れないで。

就算忘了書的內容也別忘了夾在夢裡的書籤。

屌

BTW最後出CV表係咁的
童謠 : 野中藍
怪物 : 野中藍
屌你

痴撚線....ED神插入加望到本書之後喊真係搞到我眼濕濕....
但係其實唔係好明點解愛麗絲個靈魂量子化放入黎之後仲會係生前病人咁...??
有無巴打可以解釋下....

佢兩個都唔追問rin點解識install真係好怪

我都咁覺得...不過可能下集搭緊lift到下一層之前先問掛.....

你當係死前既數據入moon cell 而唔係死左之後既靈魂

基扑!

依家睇返佢個影係正常狀態樣

橙

話說牙凜碌槍唔係大狗個碌黎

咁係邊一個㗎

虛淵話過係奈須點化佢做愛的戰士

岸波叫愛麗絲棄權，唔使殺對手去上層，結果愛麗絲慘過死，真係幾諷刺

extra版大狗碌槍好多花邊裝飾
原版碌槍又冇側邊伸多兩個刀刃出黎好似十字架咁
師匠個碌就係十字,但係又唔多似樣

尼祿斬頭果下都係

愛麗絲果陣係自願不戰而敗

仲未有勇氣睇第二次

#metoo

真係睇到ham

係咪extra rin睇完魔伊自學做魔法少女
同埋第六層會唔會變做打rin install 大狗

我都估緊係咪其中一層floor master 但唔知做咩傳左落第一層
所以要靠人慢慢上返去

btw而家解到點解rin被四騎包圍都解到圍

屌你老母，我個胃好撚痛
點解要咁樣虐待蘿莉

呢2集條時間線只係Loop，無跳到係未？
睇到好鬼亂

應該係咁
岸波行行下見到啲一千年前既回憶
最尾打撚死左愛麗絲

童謠

金毛凜同尼里睇唔到愛麗絲

為左見哥哥一面夾硬分解其他物質做自已資源,最後變怪物俾人打

似師傅個碌

女孩子是由剪刀,樹木同cam組成

屌你

唔知邊個世界既大狗碌Gae Bolg

師匠果碌係Gae Bolg Alternative

你個名D女就係

簡單講
最少有三次白野入第三層;
A.1000年前岸波(令咒係右手+花紋明顯唔同)
B.依家既岸浪(令咒係左手+兩劃)
C.依家既岸浪(令咒係左手+一劃)
時間線A->B->C咁去
但表現出黎係A散落係B同C間; B同C開門前後個shot調轉左

個post推得好快

就黎要開新

等你開

推爆先

花を焼べて 詩を焼べて。。

全て焼べて 光の方へ

啱啱終於再睇得次

btw所以似乎第一代扎比(servant係鈴6)係翻版,
而扎比子(servant係尼6)係正版?

好複雜

尼6(扎比子servant)只係對常規既電子聖杯戰爭有印象
而第一代扎比夫就肯定係參加999年前, 正常既電子聖杯戰爭
重有今集回憶個陣扎比夫都話自己可能只係某個人既翻版

嘩！咁就仆街啦

邊度有詳細講解呢2集既細節呢？
順晒條時序至最睇得明

點解第6集一開門時會得返1 道咒
之後又有返2 道咒

連續睇撚左2次第6第7集

第6集岸浪君手上一時得一劃一時有兩劃
我覺得係特登做出黎混淆視線
第6第7集 TOTAL LOOP左2次
最開頭牆壁位打童謠龍->第二次童謠剪刀插凜B用令咒->第三次用gay扑封因果斬殺童謠

回憶中同愛麗絲玩既第一代岸浪君
走左無耐後天輪聖王先出現,童謠先開始吸無機物吸樹異變
代表第一代岸浪君同第1話札比子係同一時間線既人物

尼祿說明左岸浪同札比子都係無記憶無願望既人但兩位唔係同一人
話唔定札比子到依家都係到LOOP緊

可能第七層出返黎
但係隻沙煩同岸浪倒轉左，變左鈴鹿

可能性好低
但要睇下下集佢點講先估到
直上第5丫定正正常常打大公
BTW 以呢個進度打齊7層會唔夠時間(好似係13集?屌你老母點解FAP會有2X集)

快D推爆佢

997

998

999

1000